東京一月著幾厚先夠?

會去箱根個邊
要著幾厚同埋著咩鞋?
uniqlo個隻保暖底衫夠唔夠做?好似好藝咁
羽絨+衛衣+保暖底衫+棉褲夠唔夠做?
鞋使唔使另外買對?

感激不盡

我聽日去名古屋都冇你咁多喎清

我都係一月去東京
諗住大嬲+冷衫+連身裙+打底
好似同香港差唔多

我都係一月不過去大阪
入嚟睇吓啲貼士

慣左香港濕凍就著短袖都OK

一月大板揮手區

0.02 ok

今年年頭1月去過箱根, 一件u記heattech + 冷衫 + u記薄羽絨, 下面一條牛記
上大涌谷有雪個陣就凍d 加條頸巾, 其他地方就ok夠暖既

咁鞋有冇話要防水之類?
得對ultraboost

大褸有幾厚先

一月去東京
我應該north face二合一褸+uniqlo薄羽絨+tee+heat tech
普通chino+Nike pro打底褲

我諗緊使唔使買二合一
都成二千幾一件

一件羽絨行街，入邊普通長䄂T，完！

今年一月:

NIKE保暖底衫 + 衛衣+ Freeze 外套 + GORE TEX 外套

行山褲

普通襪+行山波鞋

同香港差唔多, 打底可以再薄啲, 加對手套

uniqlo heat tech 加佢件薄羽絨
加條頸巾就ok，再驚到時買手套囉

唔包大風吹

睇你咩體質 我之前1月去都係穿一件薄長衫 同運動褲就搞掂 行李又輕